好悶好悶

有咩做好

岩岩飲完湯

Pornhub

飲左咩湯

咪啦

我都係冬瓜

你同我哋一齊住

同一屋簷下

對唔住r下水吹都唔得

過嚟食個糖水先

秒

心事

今晚睇

咁好 今晚咩糖水

老是常出現

老師

豬仔

番薯糖水

咁你又入嚟同我哋吹水咪得

當睇下有冇其他人一齊傾下計吧
有時有d人見本身有一個圈子唔敢入

幾時做左老師
老事就有

想讀你

本身都似大蕃薯了

你邊有唔敢入

老事囉咁

Me real shyshy boy

拉

你已讀我

300磅都嚟緊

shyshy~

睇戲

再推

想睇龍貓

想摸

讀左你

一樣身型
不過有糖水就照衝架啦

都市傳說：男仔shyshy冇人要

支持

摸眼看手勿動啦

覆我未

淨係我哋兩個都霸晒成張枱

男仔疊字冇人要

你好

你呢？睇戲嗎

咁腳動

冰豬

打緊比你

訓豬

想同你傾電

唔鐘意咪quit燈lor
又要睇又要屌 真心煩

唔鐘意咪quit登囉

我地就是一張枱

ok傾5個鐘

呢獲野 出哂事
要介了 唔疊字

pin左

kekekekekekekekekeke

你哋好夾

傾3+5個鐘

我冇呢方面既興趣

疊字字都應該有人要

傾到聽朝

我黎啦

我地一齊右

最憎mon po狗

宜家一見到疊字就想嘔

毒哥

我

未諗到睇咩

依家開始傾

唔玩腳啊 走啊

一齊左

佢哋無處不在

咁齊心腐皮都話左你地又要睇又要屌架la

點解啊心事事子

捉到你啦！

韓劇？

3分鐘6腐皮

掛掛

繼續mon

讀b

已去到8腐皮啲仇家多到

返豬

鵝讀

搵我咩事

少睇

我講我個cm

食飯了嗎

驚矛人要已嘔一獲

我鵝哦掛

吹水都唔得
我鍾意開po咪開po囉
講嘅話題唔同咪唔同po囉
痴線 開po都比人屌 笑撚死
熱門又無上 咁都有位入
搞笑

成班9縮剩係識度腐皮
冇膽鬼

叫咗你唔好mon po架啦

竟然

其實我都mon緊😅
不過無負皮你

咁我宜家好悶咪開個po叫好悶好悶囉

hi阿怎

少癲

食嘢未

佢哋好care我哋
三分鐘一個cm都有6個腐皮

我發現我都開始比人一個cm一負皮

要拎個垃圾桶桶嘔啊

契約巴

佢地真係得閒
社會垃圾

連匿名平台都唔夠膽出聲
真係笑大人地個嘴

講中曬佢哋咪佢哋咪腐皮

開左幾分鐘就比人插都幾好笑

想我死咪出聲囉

逐個逐個cm負皮 佢哋好忙

點解開個post吹下水都唔得
唔鐘意咪唔好㩒入黎
專制撚 同共產黨一撚樣

傾緊

我都係返cctoy 再見啦

hug返先

佢哋得閒到

係咪衰呢
得罪mon po狗

係

隻手一定好攰

笑死

佢哋唔抵得我悶

呢個名少少柒

不過題外話
叫春台越嚟越悶
有時睇你哋傾計反而仲好睇啲

可能人地藍絲小粉紅黎
你話我地偉大既共產黨專制
小心人地用國安法拉你

你問佢哋
而家係佢哋自己唔鐘意但係又要禁入黎睇
仲要有好多隻mon po狗

食左湯飯

我都有4個

開心

好耐之前我就已經係咁跪左

我最多

一大班人沖出嚟

Ok
Lets get hug

因為佢地開post無人入
阿讀一開即爆

諗下佢哋狗衝個樣

咁我要開個叫 想扑想扑

Cls
我一join chat 已經一負評

你咁講又俾佢哋話

鐘意左你呀

Sorry 唔記得國安法延伸全球添
上到太空都通緝你返地球

咁多謝佢

我要同你鬥多負皮
估下邊個贏

佢哋好忙好poor

我要求宇宙運用萬有引力送個犯過黎
(我都唔知自己講乜

好少出post量少左？

一定係我

唔好啊唔比你死！

多謝佢地幾個俾左負皮
人生突然充滿希望

洗鬼理佢哋

成咋毒到痴肺

正皮我嘅！

都好身份認同黎
認同我係呢到同一班人

多謝你支持真心

好嬲好嬲

多謝晒佢哋

我返babykingdom 酒先

痴膠花

就快第二日

咁要多碗蕃薯糖水 同埋 今晚你洗碗

兩個負皮，即係真架啦

多謝

佢哋mon住你㗎

你都係呢班人呀嘛因為

勁多人鐘意你

儲齊幾多個可以召喚佢哋

召喚佢哋

唔得囉
我又要贏

變返得一個負，渣架，我想贏ubitch呀

唔係啦 怎仔

成q日講埋啲
波呀尻呀屌閪呀啲topic
有時都唔明關感情幾多佔比

反而啲真係感情感性post無人理
有時都覺得呢度成人2台嚟

痴撚線tim

是

少左啦屌
得返1個

你講到好好笑

佢地係

嗱嗱嗱
我認我有時睇你哋傾計

不過我無負評㗎

但你d post都係咁樣喎

你收皮先

原來我有入過你個post「你班咸濕仔近來ig睇咩女」

尤佢哋mon
佢負我
我銀包又唔會少幾千

負我呢個cm吖
成咋傻仔

我地吹水都係成人台....
sor係我自己咸濕姐

屌

之後就默默負皮

佢地shyshy

快

無一倖存

可以比正皮

快啲嚟負我
過嚟點名 乖

我最多ig果個姐
你見我share果啲
無佢哋全部都係波相

我原本有啲都想share吓
之後見 咦 唔係佢哋果type 都費事放

佢地咪就係成日shyshy唔出聲囉

依你講啲嘢
你肯定有負評我

仲唔捉到你

同埋叫春台有樣嘢真心我麻麻

太多假膠post
有時真係會利用咗人哋同理心

做咩要我洗碗！！

正負評其實好少事

我睇左條女個樣就上一頁
無比負你，唔好屈

唔洗

我其實呢

好少叫春台㩒正負評
不過下次正評你哋啦

多到喊
博人同情

我正左

唔通佢哋ganggang

可能隻手攰

我原本諗住
吖 會唔會有啲人有fol啲氣質性格型

頂 跟住全部都開始波大大咁
就知唔啱傾

葉嵐：你最近見點啊，呀樂？
算啦上連登勿認真
好憎啲人呃人同情心就真
香港就係因為呢啲人
越黎越少關心真正有需要既人

瘋狂追擊我吧

恰我你估唔洗還啊？

我成日覺得叫春台
得兩type人

去安慰人嘅人
等比人去安慰嘅人

有時啲膠post一多
就會令啲安慰人嘅人卻步

死喇
我應唔應該安慰佢先？
但係我又唔想中伏 咁囉

始終唔係個個知連登有咩人

正到。。。

兒登係咁架啦

hea安慰

所以而家習慣一定睇id先

你記得晒架啦？

起底更稱心

又唔會特登記

不過改名真係無乜用
一㩒起底
叫春台大部份人都會知佢邊個

同埋 有幾多stay tune呢度吖
Even你 我都成日見到㗎

用得安心

又放心

我有d好認真覆，有d玩玩下
好似有個post講佢比老婆掉爛ps4，我好認真覆大段野
有d膠post咪覆膠野，大家開心下

PS4果個post都有睇
不過十頁之後真係頂唔順

膠有啲都好玩嘅